初見/幫緊你facebook 有班人keep 住留言話邊個投訴邊個就唔係黃，係乜撚野心態，阻住D苦主追究，新年流流咁得閒

留言摘錄:

一班年輕手足整得好辛苦㗎，你係咪黃絲呀？ 玩投訴 玩分化！ 魚蛋盆菜係提醒你哋冇忘魚蛋革命！唔係黃唔會明！

根本全部投訴既都係藍絲！！
唔好理佢地！！
堅持不回應，不退款！！
保持現有質素就得！！

退乜鳩野款？間舖肯退手足都唔好要啦！支持黃色經濟圈！食理念，撐手足！

幫襯黃店預左，當捐左佢

你有冇諗過啲入左獄嘅手足連屎都冇得食？

要求退款既都唔係同路人！連手足都唔包容下，一堆年輕人黎架炸！

身為手足仲問牌照？食就食啦，問！

基本上一有人問退款詳情，或抱怨
佢地就會衝出黎咬
阻住哂人地講正經野

呢班咩人黎

我既存在都係提醒你
世越號單野.........